有冇人用緊G633耳機枝mic嘅收音成坺屎咁

係得耳機聲都算ok，收音個part出黎把聲好似淨係用聲帶震動，然後唔比氣發聲咁，唔知有冇人明

粒納米咪頭仔永遠出唔到靚聲, 果個咪位唔會用靚元件

官網仲話咩枝mic係水晶般晶瑩剔透靚聲

係咁又唔見鄭秀文陳奕迅用

有無睇評測？

L 記中價耳機啲mic 麻麻

有冇靚mic 嘅推介，打機 zoom 兩用

鄭獸人咬字唔正都上神枱癲噹癲噹～～～

g pro x
枝咪聲都係一般但係有blue voice好多effect可以整到好聽d

而家用緊iphone耳機，收音d聲其實幾靚

個陣見Ebay減價好撚平買左

Corsair 既 mic 真心好聲

有冇人用modmic?
想用hd6xx+mic黎打機

933先垃圾中嘅垃圾聲垃圾咪垃圾